［求指教］腸粉燒賣究竟幾多錢先合理

呢排半失業，很窮
突然真係好想食燒賣腸粉，又想幫襯黃店，做咩逼我幫襯藍店啫，凍飲仲唔洗加錢

利申兩間都冇幫襯！

唔好話我鬥黃，佢自己鬥在先
純粹想講呢個定價好冇競爭力，平少少幫下同路人啦好嗎？ 我差唔多冇收入都想堅持食黃店，但咁樣真係幫襯唔落

仲有想講好多黃店都真係唔好食，其實都真係幫襯到少少心淡
果啲好食嘅請加油會繼續支持

仲想講我有時堅持搵黃店試吓
好多次食完個淺黃朋友講一句：唉，又中伏。
叫我情何以堪
爭氣啲好嗎

36蚊

你貼兩間藍店
跟住鬧黃店做乜？
不如貼埋黃店咩價先

講咗成年
唐記藍嘅證據喺邊
同埋渣家軍=黑店
所以唐記＞渣家軍

同樓豬一樣，同班朋友都有共識
黃店=貴夾難食/唔抵食都盡量避了

冇食開我真係唔知價
冇鬧黃店，我亦冇放棄只食黃店
但覺得有時食到灰心呻下啫

其實我唔知，大集團當奶共當藍掛
但呢啲燒賣魚蛋儘量一定幫襯咗小店先！

真

大渣哥其實係想藍黃一齊針對佢之後黎個大和好，屌真係用心良苦

：事實係柒到全世界都笑鳩佢

渣狗啲狗糧一千蚊都食喇

依家屋村街市有嗰啲乾淨嘅小食站15 6
都有腸粉加燒賣

仲要朋友淺黃冇咁堅持食黃店（當然唔係會食元氣果種）
然後我話一定要黃，佢陪我搵，次次中伏我都唔開心有時唔敢開口要食表哂態果種黃店
有冇人明

小店

佢咁樣都諗到 我誤會了渣哥

我附近間唐記呢排出既優惠好狠，對面檔一個兩餸飯既價錢買到兩個唐記飯

味道我覺得正正常常
當然同全港食肆嘅平均水平做比較，本身全行個水準都偏低
黃店真係唔一定好食啲，廚藝同良心無乜關係

狗糧咁貴

認真好睇咩材料

價錢唔代表d咩

你想平去拼多多買超平

食開黃店石磨腸粉
連燒賣 3x蚊一盒

對於窮啲上咗年紀，唐記真係好抵
黃店靠我哋後生仔撐住

想知點解唐記係藍？

但有啲真係 好 難 食
有次食cafe個risotto一粒粒飯
硬到想哭

純價錢討論
上面$20抵屌（10蚊3條腸粉，5蚊5粒魚蛋5蚊5粒燒賣+野飲抵到爛）
渣狗$36有啲貴（計味道係值回票價可以試一次，但買得呢啲劣食梗係想有幾平得幾平）

唐記真係難食到狗也不屌
藍黃我都唔會食，我寧願食貴少少

一早block咗你 拼乜9多多

唐記真係良心食店嚟
希望大家唔好盲反

哪裡

普遍食肆通病
你要好食又抵嘅，又一定排隊排到傻

唐記星期六日買個飯，第二份點心半價9蚊山竹牛肉

渣哥係藍我明呀，但點解唐記係藍

我上網睇應該係集團藍，但唔想幫襯錯我都冇買

老實請 如果無實質證據證明唐記係藍
我會選唐記

其實正常應該唔過20

我鐘意買地鐵站版蒸飯😂貪佢啲飯夠乾身

咁大快活點計

金龍好似60幾蚊3kg燒賣

因為佢當時冇棄用杜汶澤？
有錯請指教

10蚊叫公價
15蚊要好食到嘩一聲

仲要好食

蒸齋腸粉4條=$10-12蚊，呢個幾乎公價，再貴就歸類黑店。
蒸燒賣=$10蚊5粒又有，$10蚊6粒又有，$10蚊8粒都見過
個人認為$20包4條腸粉5粒燒賣係合理嘅~

同意 渣哥真係 太 乞 人 憎

20正常價錢，旺角花園街龍津10蚊16粒食傻你

咁你唔好誤導人啦

因為老土又唔係特別好食
唔鐘意=藍

真 耐唔耐就有人彈出嚟話唐記藍

以前返銅鑼灣 掙扎咗好耐最後決定買唐記
每日慳十幾蚊

扣埋5蚊包野飲 其實不錯

賣得平又話難食
賣靚貨又話太貴
好啦兩全其美喇，又話唔就腳
就埋腳喇，又話唔夠黃

我真係投降做弱智藍絲算

唐記藍架咩

黃埔 荔枝角 觀塘 沙田都有

下 ？！你貼間藍店仲貴過唐記窩
有咩好討論

網上話佢藍 福建佬開 我點都當咗藍唔想幫襯錯
我錯嘅我道歉
大家幫襯與否自己會fc唔係我講一句影響到嘅

魚蛋/燒賣 = 1-1.5蚊粒
腸粉 = 2蚊條

講緊係攞貨返黎就咁蒸返熱最撚低檔次個種

傻啦有間黑店嚟

叫開十蚊腸粉五蚊魚蛋五蚊燒賣，食完可以頂兩餐

原來升咗格做黑店 我錯

乜唐記係藍咩
唐記啲嘢唔算好食但算係對得住個價錢

食窮民建聯 票投社民連

到依家都唔係好明點解係藍
如果話係員工言論就代表藍應該冇幾多間企業係純黃

青衣黃店個燒賣加辣汁好味到癲
木屋小食店 的餐牌

點解唐係藍？

I

果間都要排架 食完行出嚟啲人仲排緊
心諗 各位rap

食人情味
同舟人。。。。。

中式食品=藍

唐記D野食唔算好好食，或者係我之前食太多，但特價起上黎係幾抵
不過唐記係唔係藍我都唔會想再食，因為經常壓榨員工

搞到淺黃果班好影動搖
有時都明嘅 但我仲想堅持

福建佬開第一次聽有冇汁
我淨係見到員工言論藍就當藍

唐記邊撚到藍都無話支持港共仲唔係黃？

福建佬就一定係藍，咁喺元朗住嘅個個都鄉黑啦
如果冇唐記曾經發表過藍野嘅證據，就唔好屈人喇

（雖然幫襯黃店 = priority ）

易

以前街市賣$5 10條好似食到你唔食

睇你食味道定食立場
不過依兩間都唔岩我

因為大集團仲要賣中式野俾人印象就係藍

你都戇撚鳩自己睇吓自己最後嗰句
你咁講連po都唔好開啦
你fc咗唐記藍未阿，叫人fc

舊登有人講過，真心fc唔到去極緻
其實好多集團都係另一個集團操控
好多嘢根本唔會知，改過名又係佢
我自己選擇小心啲，寧枉莫縱
大家點睇係自己嘅自由

啲人話啲呀姐係藍絲所以唐記係藍

我都係
呢啲食物最多接受25蚊內
30幾蚊我不如去食車仔麵啦

唔洗咁激動喎

三十蚊已經可以食兩餸飯

大佬唔好咁不負責任啦
咩叫「網上」
你家陣咪「網上」其中一員囉
大把人所謂「網上」Face check
就係睇人哋講一句㗎咋

我明白Face check係有難度
大量隱性藍越嚟越識收埋自己
咁但係你頭post講到唐記係藍店代表
之後又自己都承認理據唔嚴謹
咁唔ok喎分分鐘殺錯良民

屌自膠
Fact check變Face check

屯門置樂果間彩虹主義，係唯一我俾高分既黃店。其他俾3次機會都係咁難食既黃店已經無再去，反正佢地無左黃絲就一定會俾市場淘汰。

屋企樓下街市腸粉12蚊5條
燒賣10蚊10粒

睇用料味道決定

自己煮算啦 根本成本好低又方便唔駛幫襯出面
買袋魚蛋燒賣腸粉自己蒸
要求高啲可以買個盤整酒樓嗰啲布拉腸粉

我寧願幫襯藍都唔幫襯黑
起碼未聽過唐記名正言順咁鬧同路人先

你真係以為果36蚊係渣哥賺哂？

大家唔會左渣哥，其實扣除成本，所有收益都會損去612基金幫手足。

大家繼續支持渣哥

我可以道歉
我唔知唐記是否藍 自行判斷

其實大渣哥斜對面已經有間小食店賣緊同樣既野
4粒燒賣/魚蛋+3條腸粉+奶茶咖啡=19
根本冇必要食大渣哥

唐記好撚污糟架。你敢食？

36蚊仲夠膽講送熱飲

街市腸粉2-3蚊一條 普通食量3條夠飽
魚蛋燒賣同價 10蚊8粒 or 10蚊10粒
大約18蚊冇野飲

食龍門好過啦 好食又抵

笑死了

好食咗喎！

藍店同黑店唔撚識分？

出去食好貴自己買魚蛋燒賣返屋企整平好多

冇聽過，地鐵果啲都好似幾企理？

唔撚識 啱啱學到野

渣狗啲燒賣真心好撚難食 又淋又貴 狗糧咁款

Fb見到

未試過 慳返

食二手m記啦
唔比佢地賺又可以飽肚
何樂而不為

講真 腸粉燒賣 最盡廿蚊
多過廿蚊我寧願食其他野

唔需要道歉
從你字裏行間睇得出係有心人
我目的唔係要講贏你
係想大家可以維持一個比較嚴謹嘅FC風氣

唔好覺得一句說話影響唔到人
大把人睇完頭post就會出返上一頁
你就算pin番個澄清都改變唔到

BTW我自己「感覺」唐記似藍
但無憑無據就習慣下唔好輕易下判斷

唔好咁講啦 啲窮苦人家真係會咗做 冇人想嘅

大渣哥

咁

唐記係平 但真係垃圾
但都好過食開屎嘅渣狗

渣狗個價錢 = 20蚊腸粉燒賣 + 16蚊飲品
拆開睇又正常返
主要係茶記嘢飲水位多

畀你講贏我有咩所謂 好少事 我一啲都唔介意

出現了

黃店食既係精神 唔係食質素
就算黃店賣50蚊，我都會照食
比D骨氣啦

曲到圓

窮就自己買返屋企蒸啦, 而家醬都有得賣

呢間正 有排要過荔枝角食過

利申先覺得出街食飯計成本係on9
但燒賣魚蛋腸粉來貨平到你唔信
一大袋成kg先10幾蚊，本身係垃圾澱粉整成唔值錢
然後煮熟又零技術搵個呀姐都做得，廚師錢都唔洗

36蚊真係黑店價錢

想睇三角朱古力腸粉多D
係咪包住係中間

真

真心駁唔撚到

自從睇咗呢個po 之後再冇食過唐記

隔離開po話唐記包點好食，我有野講

黑店喎老細

正宗risotto 唔係硬架咩

喂南亞仔 其實張圖喺邊度cap出嚟
想問好耐

黑店36蚊

係個心唔熟果種

你話事喇蕃薯

有時會中伏 不過食好多都正常 有啲仲好食
如果帶啲港豬 淺黃 我會帶佢地去啲好食黃店

如果黃店唔使好食嘅話，點解我唔直接畀錢佢？

1-2蚊粒

食開屎的話
龍津早餐$16

譚文豪間餐廳
多過呢個價都頂唔順喇啦下化

唐記好多開係黨鐵站
根據連登指引
黨鐵商戶都唔應該幫襯

咩集團

好恐怖，不了

聽日早餐去，今日見到排哂長龍

淺黃

食過1次龍門 無第2次...
講真黃店真係有唔少係難食
唔係普通咁簡單 係真係難食

真，黃絲真係難做，郁啲都俾人批鬥 又話你唔fc架啦

$20 vs $36
有時見到D黃店已經唔係好食過人 仲要貴一大截
其實搵笨咁 我中伏後唔會再試

係 好 撚 難 食

真呀 寧願食D普通小店好過 起碼唔會貴到離譜

中伏中到想哭 已經冇咩錢都努力食黃店 個心痛了

所以我同班FD都無好堅持 好多出黎拎個名呃人入去扮黃
又貴又難食

龍門進步返好多
可以比多次機會

有咁嘅經驗！朋友做食肆 隔離有個呀叔果時日日播榮光，話唔係冇生意呀，私下聽到佢屌後生仔，200%藍

要了 好大份 一餐夠我食三餐

自己去街市/超市執
食到你嘔

我個人認為首先黃店多數都小店
小店真係需要大家幫襯多D既
但唔好賣到D野貴過藍店咁多又唔好食先得架
咩小時光 龍門果D 幾多人中過伏
唔出名果D就更加不計其數
講真黃店整得正正常常 俾我揀我都揀黃先
但通常係黃店又貴又難食
中過幾次伏不了 揀返好食既算 或者簡單食外賣

以為自己係天人組織，on撚9

層主up既同你句fc又有咩關係？
又話可以道歉又要發悔氣
挑

渣哥都唔係黃

而家渣哥咪好食
你仲想點？

即係黃店唔可以上市？
實有藍股東架喎
最緊要係邊一邊佔大份姐

認真我真係極少中伏
差唔多幫襯親都service好+好食
偏貴就真係事實但係我覺得一分錢一分貨
ching住邊區? 我推介幾間?
利申 大西北真係唔識

20蚊包野飲又幾抵

大渣就萛唔係藍店都一定係黑店,武肺下36蚊食啲垃圾,呢個人血饅頭真係FAT FAT豬

想當年街市賣5蚊6條腸粉
3蚊串魚蛋或者燒賣 加埋都係11蚊
仲可以嗌3蚊腸粉（有3條）
依家啲物價貴到仆街 人工就唔撚加足

多數油尖旺/深水埗都可
價錢貴大部分我都收貨嘅，有啲平又用黃用招徠就..

就嚟俾人炒添啦

明？姐係原來黃藍base on啲嘢好唔好食？

粉嶺間四眼仔腸粉唔知仲係唔係度 出名平 但唔知黃定藍

點解會預設咗黃店=好食先
正如藍店唔代表佢係難食 係立場問題
係咪應該諗下個初衷

成個post好似冇人咁講過喎
個個都係討論價錢

深水埗:
甜記餃子(洋蔥牛肉直頭係食過最好食嘅餃子, 其他較一般, 除非會特別鍾意食羊肉嗰啲)
美味餃子店
萬爵斯(有爭議係咪黃店 但又平又大份 味道一般 $60一碟意粉夠食兩餐)

油尖旺:
潮成園
御勝牛
旺囍(抵食 味道正常)
十六座車仔麵(好食 但貴)
秘secret chef(好食 偏高消費 但同類食品嚟計叫平)
徐記廚房(坦白講一般般 但老闆兩公婆service好好)

唔介意行遠少少 大角嘴間那個又係超抵食
上次兩個人食嗌咗兩個飯兩個小食都唔洗$200

唔介意行遠少少

一句收你皮

難道藍店唔會中伏?

多謝甜記旺角開咗！真心好食

人哋特登MARK UP高啲去資助啲乞兒

呢啲全部自己食過
全部都好食同埋偏平先推薦
例外嘅重點我都括住寫咗
今時今日連登太多五毛我唔知邊啲認真
唯有盡力自己推啲食過又好食+抵食嘅黃店

佢唔係咁意思 只係有時花咗時間心機陪咗我搵黃店試又排隊，最後期望有落差，有少少心灰啫

渣狗4條幼齋腸$18
8粒燒賣$15
但人情味搭夠同舟人誓相隨

好有心 聽日試吓譚文豪新開果間

真我渣做乜都為香港
背後默默做左好多野
請大家繼續支持
連100毛早幾日都突登去左佢新鋪

健在, 前禮拜先食完, 7蚊4條。如果住果頭一定成日食, 叫多醬就多醬, 唔會姑鳩寒。食落好有重建前牛頭下邨果啲味道同感覺。

人渣係黑店嚟

誓掠水

狗仔食開咁淋
貴就冇計 我渣都唔係賺咗好多咋

藍店賣十蚊都唔會幫襯
黃店賣的話 7、80蚊都會食
手足記住撐黃色經濟圈 用金錢大力懲罰黃店
幾千幾千咁掉落黃店老闆度

老實, 渣哥個餐$36如果堂食唔算貴
你lunch time叫呢個餐坐佢一個鐘都幾甘

但原來係只限外賣
口真係藍店都冇咁黑

你個名

無堅持食黃店好耐
佢賺埋啲錢又唔會捐番出黎幫手足
老實講如果間間黃店每個月都捐少少出黎612洗乜告急籌旗

如果外賣要盒會唔會又加一蚊

但2019年已唔見有杜汶澤拍大快活廣告

旺角九龍城啲黃店逼到仆街
食得好唔舒服
寧願搵間唔知係咩既但食得舒服就算

外賣廿幾蚊就合理
重點係渣狗分化撚姐

又批鬥龍門又撚9食客又閪又fb blk人又精液蛋
黑撚到咁關藍股東事？
比多3秒時間你解釋，之後blk柒你
原因因為你太柒！

駁唔到
講真點黃法佢自己先知
思想黃但實際咩都冇做過就冇人證實到
但好多有捐錢有請手足就真嘅

貼幾張海報就話同路人
袋袋平安

咁多泛民去支持大渣哥
冇食過大渣哥都唔好意思話自己黃呀

你就係食開屎果班！

大部分黃店畀狗糧人食，點幫襯得落

渣波啲價錢仲衰過去搶

好食係貴啲

一撚定要多麻醬多芝麻食落先夠香
加埋咖哩魚蛋燒賣係無撚得輸
屌講講下好撚想食

杜生出過po話唔撚拍，驚連累大快活

好肉酸道完歉又係度單單打打

早餐買渣哥,佢果杯熱O茶水鬼尿咁撚淡.

好難話咩價錢合理，因為要睇質素。

腸粉係用急凍濕鳩貨，
定係用工場即日新鮮制，已經係2件事。

燒賣係就咁蒸返熱d來貨， 定係自制，又係你件事。

你個問題，好似三文魚壽司 應該賣幾錢咁。

爭鮮 同 板長 已經唔同

屌 點解仲有人問呢個問題..
答案講左成年啦喎

我頂唔順有咖喱既腸粉, 更頂唔浦啲魚蛋會有甜醬麻醬
幾時魚蛋／咖喱魚蛋會係腸粉三寶既成員

啱啱講完就去食潮成園
好撚正

好大方真係比一粒金莎你

屌 又係啲黃就當藍嘅on9

哎吔, 早餐就唔好飲得食得咁濃味啦。清清地咪幾好, 人地都係為你賤康著想。又或者人地啲糖來貨好貴呢

諗起啲太陽蛋

大快活黃既證據喺邊?
我都中伏過黃店,貴又伏

依間優惠一時時,之前FB話送白飯,最近去食又無
不過拉面的確好食,可惜唔順路

屋企樓下燒賣魚蛋1蚊1粒
腸粉5蚊5條

咁佢又幾鬼細心.

去樓下街邊檔買廿蚊到有找 利申 大西北

壹周刊

正常街坊價

樓下間所謂黃店,依家無貼野了
拎左光環後,做錯事都大把人支持

比盡15蚊連飲品
渣狗果啲貴到閪

渣哥個餐連凍飲39蚊
我去茶記食個常餐沙爹牛麵炒蛋腸仔唔好?
使撚食魚旦燒賣咁撚頹咩

唐記冇公開表態，最多係啲員工藍，但唔可以咁就當係藍店。
不過渣狗就一撚定係黑店！！

因為整係食腸粉有啲dry有魚蛋燒賣加埋爽啲

哎吔, 人地個餐好平架喇。腸粉燒賣魚蛋係3拼, 個‘三拼’其實都係成平嚟架。出去食魚蛋粉, 米線果啲三拼都要加你錢啦

好似係藍的
我10幾年前去聯和圖書館溫書，食2蚊腸粉2蚊燒賣當一餐

唐 五粒燒賣五粒魚蛋一條腸粉
渣 四粒燒賣三粒魚蛋兩條腸粉

咁樣屈人藍好on9

本身無食開又多老野食=藍

屌你老母你咁撚理性做乜？陷家產啦

最衰龍門

食過一間黃既
出送慢
一份炸薯條等半個鐘
坐低水又冇杯

0服務仲加一， 劣到盡頭

唔係睇在黃店 都唔會幫襯

Btw 冇下次

樓主痴撚線

我明一係質素參差一係就貴夾唔飽。難食都唔敢出聲

發夢夢見有日tg射入葵芳站
地鐵站出面間唐記啲啊姐派水支持暴徒

食渣家真係狗都不如

黃店好食應該排隊排到仆街

平時食開小店多、冇去了解佢地立場

大把好嘅小店啦

冇錢應該盡量買野自己煮

燒賣 你買急凍一袋 $30
魚蛋 街市買一磅 $40
腸粉 街市專做粉麵既舖頭買 $30 半斤

跟住上面張poster既份量 夠你食一個星期

腸粉三條係一條開三條

Amitie Kitchen
竹青亭
Easy Joe

藍

依啲post成日都會有毛混入

總結：渣家是黑店

大陸運落黎既魚蛋燒賣平到你唔信

專開黨鐵
黑心工場
員工深藍

仲想知咩

屌，呢個真

好多太天真 見人自稱黃就去幫襯
但整出黎D野又貴又難食 點幫得落

我想搬去葵廣，好多黃店

睇咗黑心新聞 都幾刻薄

旺中也多

藍唔藍我唔知但之前前員工係到開Post爆料廠房衛生極差
D鳳爪跌左落地掉返落食物到攞去煮

旺中超多人

6帽王

平日很得閒 我又近
差不多隔日去

唔講其他嘢
渣狗粒燒賣真係好撚難食
成舊膠咁都唔知入埋啲咩垃圾貨
好食都冇咁嬲

請大家幫襯黃店，齊齊做有良知既事
但渣狗係黑店黎既，所以咪撚食呀

講起類似腸粉餐既黃店，灣仔vtc附近有間威記美食
雖然得5粒燒賣/魚蛋，但$20再加錢都抵，仲再其他小食炸物選擇
P.s佢向天后都開左分店

唐記

睇完佢FACEBOOK D相 真係不得了

老實講
藍得嘅大多都係大企業 中伏點都少過黃色小店
質素唔會超級差

但某啲黃店真係當自己著黃馬褂咁 無自我審視過
我都中唔少又貴又麻麻 係好食嘅真係唔介意俾貴啲

唔係有心批評渣哥

有精神病？

自己去街市買腸粉蒸
豉油用返街買豉油
麻醬: 花生醬溝麻油

你自己試伏過
先好推介畀人
費事失禮

去餐廳食文宣
黃店好黃 小店好慘 所以幫襯
係黃絲獨有 正常人唔會咁
正常人睇食物、價錢、
有啲仲睇埋服務、環境/氣氛
(而家連龍門都轉型 變好食咗啦)